有冇見過人嘔屎？

係個嘴度嘔啲屎出黎

有冇片?

你想睇？

橫掂依家都無胃口

Y會咁

係條腸度吐出黎……

上網search

點解會向上係咪忍到咁

旅居法國的大陸作家劉夏（圖）因痔瘡、血便到台灣醫院求診，醫生未待病理切片檢驗出爐，就斷定是大腸癌，數天後為他開刀切除60厘米大腸。劉手術後感染腹膜炎險死，多次嘔出糞便，兩個多月後才發現只患上「類澱粉沉積症」。法官判決醫生與醫院賠償248萬元新台幣（約64萬港元）。
劉夏於2001年6月到台灣的中國醫藥大學北港附設醫院求診，林醫生斷定他患上大腸癌，第三天便為他切除60厘米大腸。劉手術後感染腹膜炎致昏迷多日，醫院還發出病危通知；劉清醒後再做人工肛門手術，又因開口部位太狹窄，令他排便困難，多次嘔出糞便。劉之後轉到另一間醫院切除部份大腸及小腸，經兩個多月折磨，劉狂瘦20公斤才知罹患「類澱粉沉積症」。劉卧病在床五年，法官大罵林醫生「視他人性命如禽鳥」。

陰公 無辜受咁多苦

好撚慘

香港有冇呢種醫療失誤

崇台撚呢，出嚟啦